北角春秧街有福建幫傾緊獵架生！快散

住樓上，見到福建幫大嗌獵架生！快散！

推，小心

你cut細張圖先出啦
比人尋仇就路好啦

Tui

推 安全最緊要